Mevrouw Jennings fluisterde onmiddellijk tegen Elinor, "Haal het allemaal uit haar, mijn liefste.
Ze zal je alles vertellen als jij Vragen  U ziet dat ik mevrouw Clarke niet kan verlaten. '
Het had echter geluk voor de nieuwsgierigheid van mevrouw Jennings en Elinor ook, dat ze alles zou vertellen ZONDER te worden gevraagd; want niets zou dat doen anders zijn geleerd.
"Ik ben zo blij je te ontmoeten;" zei Miss Steele, haar vertrouwde langs de arm - "want ik wilde je van alle dingen in de wereld zien."
En dan haar stem verlagen, "ik veronderstel dat mevrouw Jennings alles heeft gehoord het  Is ze boos?"
